港股仍有機會下試23900點...

今日8月4號既笑話：港股仍有機會下試23900點...真係笑撚死人仍有機會姐係幾時？一日？一星期？一個月？廢撚到 請問而家恆指幾多點呀
D財演見到今朝個市跌緊，就話下試幾多幾多點，見升緊市就話恆指料升至幾多幾多點，屌你老母咁易估到我都做到財演啦

diu

如何成為預言家

預言不設時效
預言只屬可能性

真係廢撚到